危疾、醫保、癌保，邊間公司最好？

我怕我病死冇錢醫

富通

我係broker，可以幫你比較唔同保險公司

tg：@nevrak

可以上保險比較平台睇下，老實講間間各有所長

利申富通agent 絲，我哋嘅危疾係保險比較平台長期排第一可以傾下